怎猜想到今天我還要一個過中秋

一刻竟妄想手挽情侶 亦還未看透

中秋時捱一些苦 栽種聖誕的花

一齊出黎

問有多少痛心事 漫長的空虛不已 奇蹟裹覓那故事
沒有女總欠些事 是提早都不可以 明白其妙處
就像你當日痛心她回絕一番美意
怎發現你從情劫亦能學懂開解與寬恕
也像我很糾結的公事 此際回頭看 原來並沒有事

WHERE

問有多少痛心事 漫長的空虛不已 奇蹟裹覓那故事
沒有女總欠些事 望人生倒帶一次 難盡如人意

就像我當日放開她逃避多麼諷刺
竟發現我從夜店亦能獲得抒解屌公廁

厭倦了笙歌爆房那時 此際回頭看 從來沒手相牽

夜店
床戰

我野戰SP中出都試過就係冇正正經經拍一次拖

冇地方去又冇女得仔

玩家